要聞港聞 20201220 星期日 蘋果日報

要聞港聞 20201220 星期日 蘋果日報

指助北京破壞六四、港抗爭會議
FBI通緝Zoom中國職員

難忍跋扈「做衰嘢」AO離職勢破紀錄
首長級逃亡潮 777超越689

封黎智英年度人物 彭定康讚為港奮戰
「中共拘民主派人士 只會為抗爭添光環」

中聯辦鄰廈 一屋六人確診
均益二期派樽 區議員：街坊愛打麻雀

醫管局：病人趁醫護忙緊衝出去
翌日始尋偷走者 警摸門釘

為香港人打氣｜同一星空「為自由」送上祝福

==========

6小時前
指助北京破壞六四、港抗爭會議 FBI通緝Zoom中國職員

Zoom創辦人袁征
6小時前
用家資料疑送中 多國禁用

李卓人
6小時前
李卓人：中共魔爪滲透美國

6小時前
難忍跋扈「做衰嘢」AO離職勢破紀錄 首長級逃亡潮 777超越689

6小時前
張建宗稱宣誓有得揀「唔入政府咪得囉」

■艾未未形容抗爭者為英雄，稱反送中一役令他對港人徹底改觀。資料圖片
6小時前
艾未未抗爭紀錄片 受訪警：誰想做反派？

6小時前
封黎智英年度人物 彭定康讚為港奮戰 「中共拘民主派人士 只會為抗爭添光環」

■拜登（左）被指對於習近平打壓港人噤聲。 資料圖片
6小時前
WSJ：中共大抓捕旨在測試拜登

6小時前
赤柱嚴寒 畢明：黎生叫大家頂住

6小時前
憂京派間諜 克魯茲反對 美庇護港人法案未能通過

■美國國務卿蓬佩奧斥中共阻止港人追尋自由。
6小時前
蓬佩奧：港正變東柏林

6小時前
中聯辦鄰廈 一屋六人確診 均益二期派樽 區議員：街坊愛打麻雀

■富山邨富仁樓三個單位共有八名住戶確診。
6小時前
疫廈遍全港 檢測混亂惹恐慌

■張竹君（左）昨表示，源頭不明個案數字高企，涉及各行各業。
6小時前
42宗源頭不明新高 醫生憂失控

6小時前
Billy Sir唱歌群組 增至12人染疫

6小時前
為香港人打氣｜同一星空「為自由」送上祝福

6小時前
醫管局：病人趁醫護忙緊衝出去 翌日始尋偷走者 警摸門釘

6小時前
「自我隔離」72小時 謝鋮浚送檢

6小時前
大棠人潮賞紅葉「當去咗旅行」

6小時前
480人終隔離 張竹君：清咗條龍

6小時前
新聞官聞武肺疑腰斬記招

6小時前
院舍禁探訪 女兒憾未伴抑鬱母終老

■疫情令Stella無法如常探訪，丈夫情緒越加負面。
6小時前
30年夫妻 首分隔過冬至

■張超雄批評社署「一刀切」禁探訪。
6小時前
長者、家屬困擾 張超雄倡社署靈活處理

■身為抗爭前線的阿峰和David，雖感到前路茫茫，但不覺自己淪為網民口中被持BNO港人用完即棄的「condom」。
6小時前
援助少陷財困 武肺下難搵工 無BNO流亡手足 英倫度寒冬

■鄭文傑指英國內政部傾向支持和理非，較為抗拒勇武抗爭手法。
6小時前
英審批難民資格嚴謹 鄭文傑：等待過程好煎熬

6小時前
警指黃廠呃公帑拘店東 稱涉造假單抬口罩價 惟資料揭無申資助

■昨日多名民主派區議員召開記者會，斥民政總署拒公佈分發口罩的詳情。
6小時前
民政黑箱分口罩益建制派

■葵涌廣場連儂牆的新漫畫海報繪有不同抗爭者，料為清場前最後的展覽，有市民拍照留念。
6小時前
葵涌廣場月底清連儂牆

■陸委會表示已委託台灣師範大學僑生先修部加開春季班，提供入學渠道滿足港生需求。
6小時前
港生赴台研究所深造 激增倍半

6小時前
戴耀廷倡建海外黃圈 黨媒批鬥

■參議員Leo Housakos稱將動議促加國引用《人權問責法》制裁中港官員。
6小時前
加議員擬動議制裁中港官員

■藍翡翠是本港不常見的冬候鳥，今年罕見在大嶼山出沒。受訪者提供圖片
6小時前
誘攝罕鳥「藍翡翠」龍友毀大嶼生態 盆放餌致撞崩嘴 垃圾棄泥坑

■網紅蘇淼淼與兒子入住一號．西九龍僅三個月便遇劫。
6小時前
劫網紅案 四被告同廈租樓踩線

■當日警察遊樂會內有車輛起火。資料圖片
6小時前
掟汽油彈案 三青少年還柙

退休海員根伯敵不過眼疾，已無力負擔$39,000的自費眼針藥費，盼善長可伸出援手，讓他不用受失明之苦，與妻子安享晚年。
6小時前
蘋果基金｜退休海員見盡風浪 卻敵不過眼疾來襲

=========

最Hit

6小時前
指助北京破壞六四、港抗爭會議 FBI通緝Zoom中國職員

約翰遜宣佈英國倫敦及南部須實施第四級防疫措施。 美聯社
1小時前
武漢肺炎●全球疫情｜新病毒株肆虐倫敦及英格蘭南部再「封城」 「聖誕氣泡」取消

■身為抗爭前線的阿峰和David，雖感到前路茫茫，但不覺自己淪為網民口中被持BNO港人用完即棄的「condom」。
6小時前
援助少陷財困 武肺下難搵工 無BNO流亡手足 英倫度寒冬

===========